警訊！全民檢測非良方…德國入境篩檢才兩週就瀕臨崩潰

希望爆到仆街啦 奶支德國

Taiwan!

李秉穎是對的

邏輯上資源上人力心理質數上都冇可能要全個國家驗

驗又唔係100%準

驗完唔代表唔會中

哂錢哂人力

根本至在攞你DNA

藍絲會話係德國醫療唔夠勁 香港有祖國撐驗左700萬都唔會崩潰

你實驗室有能力每日驗1000個

你個入境QUOTA就係每日1000個

邊有咁ON?

我懷疑武漢個全民檢測可能係造假

似乎無可能做到